東京食屍鬼RE:148情報

真係英

亞門斷左咁耐線終於on返

好久不見的英

永近應該毀左容

真係永近呀

但係點解露面之前身型咁肥腫
而家一正式出場即刻瘦番

金木你好食唔食係要食人個嘴

嘴嘴下忍唔住咬咗啖

證明金木係隱性gay

GAY GAY 地...

英

hide

真係返咗黎
仲有英金糖

姐係之前喺下水道打茄輪打得激得濟⋯⋯

EN

Beacuse I love him
原來英係HEHE

最後一頁
係月山面前講愛金木

小丑係咪出黎幫拖

永近同月山先係金木真愛

呢兩格痴埋一齊睇會好正
Beacuse I love him
Shut up

掘千繪最尾又偷影月山

好撚GAY

重有句Do I need another reason? HEHE
雖然句英文係就咁笑聲
但我睇完覺得好gay

仲有亞門聽到之後個樣